販民章魚嘴正式同黃之鋒決裂

世柒

黃之鋒會有啲咩事要搵佢?

講嘢好似小學雞：我以後唔同你玩

花生

G Phone 得罪佢乜野

做乜撚

小學雞lf2

(有錯請補充)
成件事 好像係 黃世澤 屌 朱凱迪 果堆左膠圈(黃世澤形容) 鳩頭軍師 選舉策略錯誤
點死姚松炎

屌屌下 朱凱迪堆手下屌返轉頭
黃之峰好像補嘴左膠圈(黃世澤形容)

跟住黃世澤就

黃之鋒有咩要搵世柒?

等收律師書啦

link

絕交同人講,on99

咁我地都成日Show Blocked User

張秀賢冇晒政治力量先要r世柒啫
人地之鋒哥大把人脈使搵你？貪你個咀似章魚咩

豬閪